{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002043",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023101996495/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "본딩저지 배색스티치 후드 재킷 - 블랙"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造されたフードジップアップジャケットです。 この製品は配色ステッチがポイントに入ったデザインで、柔らかいボンディングジャージ生地で製作され、快適な着心地を提供します。 このジャケットは季節の変わり目に軽く羽織れるだけでなく、真冬のインナーとしても活躍します。 表地はポリエステル96%、ポリウレタン4%で、表地はレーヨン39%、コットン38%、ポリエステル23%で構成されています。 洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。 また、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあるので、軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。 金属部材は肌と直接摩擦しないよう注意し、装飾物が付着した場合は首を絞めたり人体に害を及ぼさないよう注意しなければなりません。 水洗い時には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 また、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用する際はご注意ください。 水洗い時には多少収縮することがあり、摩擦により毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このジャケットはどこで製造されましたか？",
            "answer": "このジャケットはサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの特徴は何ですか？",
            "answer": "このジャケットは配色ステッチがポイントに入ったデザインで、柔らかいボンディングジャージ生地で製作され、快適な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどんな季節に適していますか？",
            "answer": "このジャケットは季節の変わり目に軽く羽織れるだけでなく、真冬のインナーとしても活躍します。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの素材は何ですか？",
            "answer": "このジャケットの表地はポリエステル96%、ポリウレタン4%で、裏地はレーヨン39%、コットン38%、ポリエステル23%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。また、服を裏返して洗濯し、軽く手洗いしてください。機械洗濯や高温のアイロンかけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの金属部材に注意することはありますか？",
            "answer": "金属部材は肌と直接摩擦しないよう注意し、装飾物が付着した場合は首を絞めたり人体に害を及ぼさないよう注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このジャケットは水洗い可能ですか？",
            "answer": "はい、水洗い可能ですが、水洗い時には多少収縮することがあり、摩擦により毛玉が発生することがあります。また、水洗い時には金属付着物によってサビが発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットは色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "はい、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用する際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットは変色することがありますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの製品損失や損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 563
    }
}